屯門市中心馬會青山公路有大量狗車停泊

出完夜街既清小心，香港治安越黎越差

非法集結
啱啱唔好彩荃灣千色店又拉到位手足，有黑狗向記者講會以非法集結罪驅捕。行街條街一人多，大家都要小心用呢條嚟拉你